當年彭定康咁為港人今日就係咁屌佢，會唔會太無政治倫理？

如題
食完熱狗唔夠飽仲要食埋蛋撻，會唔會太貪得無厭？

你唔係期望班撚樣有政治倫理下嘩？

唔係好明點解政治倫理一定係正確 比d 實質例子出黎 證明點解一定要注意倫理關係 我比較蠢

老老豆豆
佢點樣為香港呀

人哋英國人唔玩啦，咪畀d民主你哋囉